嚴選世界盃最勁門將

1. 迪基亞
2. 迪迪仔
3. 聖基亞